有無人屋企真係會有朝早一齊食早餐既時間

大家起身時間唔同 喺屋企食又好 出去食又好 真係可以有成屋人一齊食早餐既時間？？

返工時間都唔同啦

早餐都唔食

拍家有喜事呀而加

讀小學個時有

到中學開始已經比錢自己搞掂

細個真係有

做劇咋 鬼有禁理想咩

睇TVB睇得多

其實都幾sad，一齊住，但係一日三餐都唔會一齊食

星期日朝早一齊去酒樓食早餐